【Getwellsoon電蛇】阿仙奴20-21球迷吹水區 MDLXXXIII

#StandWithOzil

1

唔怕老婆打我

典牙 係咪要隻揪

雲加

屌㩒錯咗負皮

25到

冇心

where

又做緊十弟

風流波歐霸都無得爭

老婆狗退出AP倒數區

挽留

新阿留名

可能下個星期五上到嚟就消失咗

到時冇人開馬撚po

到時ap由我地00後揸旗

why?

我都唔係00後

我考dse都會上嚟開po

佢話輸r霸就quit

英文狗變韓系狗

呢排好見多路狗既球王片

之前個exy唔係韓星嚟架咩？

原來willock入波幫卡數追和熱狗

個失物post癲撚到

大大力轟落去
射走左我幾舊水

仲要打埋科興

最後咪又係quit一個po
下個po入返嚟

買咗讓球?

你上個post 1001左就打硬架啦

熱狗-1

不了 輸埋歐霸 無歐聯踢 專心做外國撚好過
到時考下教練牌 追下夢好過 衰左咪專心搞下生意
你估我真人好似你咁失敗咩……

上個post 1001唔是我黎

Oh shit

愛華頓上盤今晚贏硬 我話

好 俾啲骨氣 躝咗咪撚返嚟
睇死你唔撚找數

骨氣我大撚把既 錢都大撚把
你呢到搶我口有柒用咩 都係改變唔到你係人生失敗者嫁啦 算吧啦你

不過再講 我唔認為牙達出硬局
講我躝硬既都係反達黎

嚟英國記得搵我食餐飯

請你食好野又點話

痴撚線今晚咁早開波

有占士

你走咗幾次數啦
有閪骨氣咩
人講東你講西
乜撚嘢人生失敗者
On99咁
閪達廢到咁唔比屌
日日衝出嚟護主
做過狗都係改不了吃屎
狗性難移 看門口幾啱你性格
你快手躝
咪撚阻住正常人討論

係喎
誤會咗佢

我傾波是其是既 似你盲反咩 出撚左局先講啦
我找數派game果陣你肯定死哂全家啦
見到你咁嬲真係扯扯地 係咪講中左你
仇富都幫唔到你
你唔好講到反達先係正常討論先得嫁
平撚時有鳩討論波咩你 一味剩係屌既討論波 咁我屌你老母係咪討論你老母呀

是其是
有邊個睇唔出你盲撐閪達

佢都有屌阿達/有怨言嘅時候..

條友不嬲都係韓系狗

我唔係是其是
我係咪有講過佢換人慢 我係咪有講過佢今季無歐霸就要躝 我係咪無講過佢應該用巴丁棄撚羊 我係咪無講過佢進攻有段時期教得好閪
咁都唔係是其是
我傾波不嬲是其是 我有我觀點 你可以唔認同我喎 我有無迫你迷達認同我
你啲討論觀點就係 達躝達閪達廢 撐佢就係盲撐
咁點夠你講
連我有講過乜你又唔理 點討論 不如你當我透明算啦
你似係盲反有錢佬

韓國有邊個唔整容

佢話無就無啦
即係一言堂就最撚好 全部反一個人/撐一個人
共產黨一樣咪唔會嘈交

肯定大把潛規則 出道之前應該做啲大老闆嘅肉便器

Zaha好撚型

撚羊換zaha啦屌

晶官爭啲爆呀屌你老味

拖肥

路哥都狗

晶官都猜唔到波上去 拖肥真係gel定都得

G

安哥你地都叫佢廢安啦

其實我都未覺得牙達去到需要炒既地步
可能我唔sick ball

42% win rate排第十

對達蛇期望:
夏天做劊子手雞撚曬班垃圾
換班有心踢波嘅上
我當超額完成
下季先再評教成點

PSG或截劫槍手簽奧迪哥特

【Now Sports】巴黎聖日耳門有意加入爭奪攻中奧迪哥特，阿仙奴未必能夠如願留下這位皇家馬德里借將。
22歲的奧迪哥特（Martin Odegaard）在1月從皇家馬德里外借至阿仙奴，立即成為教練阿迪達的寵兒，出任10號位正選，阿迪達更多次表明希望留下這位挪威國腳。

不過，兵工廠將會遇上強勁競爭。英國《每日星報》指，巴黎聖日耳門總監李安納度一直都非常欣賞奧迪哥特，有意在今夏出手招攬。受新型冠狀病毒疫情影響下，阿仙奴的財政大受影響，很大機會只能夠續借奧迪哥特，相反PSG財雄勢大，絕對有力立即買斷，更具優勢。

對於自己的前途，奧迪哥特早前表示：「你永遠不會知道將來會發生甚麼事，現在我把所有專注力都放在餘下的球季，希望能夠幫助球隊，之後再看看事情如何發展。」

圖片來源 : ©AFP

前鋒唔識入波 入唔到波= 輸
咁無辦法

我都係咁睇

講到前鋒唔係佢教出嚟咁

始終都係愛蛇好

錯過了先慬珍惜

買eze 啦屌

錯字

咁牙羊足總2場4球帶捧盃算唔算佢教
定愛蛇教

應該同zaha差唔多價

佢套戰術用喺錯嘅人，你估阿狗係鏝城大把錢俾佢舞咩未出esr 個排成隊波真係廢到癲，係打軌先番生

Eze 後生又英撚

羊狗今季狀態差都繼續出 場場成7 80分鐘先肯換走佢
呢啲關佢事啦掛

執咗中堅位先好似好d
世界級

佢出esr 係博 咁岩比佢博贏咗
咁我都會覺得關佢事 佢就算變得慢 都叫做有變既
未去到咁差

邊個eze?

Saliba 馬夫 包皮 mari
其實夠
係條脫髮holding自爆

咁牙羊隊長黎 唔通唔出咩 仲要咁貴
場場出出到佢拎返個態好過

水晶宮雷鬼頭

雞撚到咩

水晶宮隻左翼

拖肥係咪打假 仲未入波

其實我好想要基艾沙得返一年約

燒夠貴啦 仲要球會icon 冇表現就唔出架啦
而家場場出 咁佢拎到個態未
場場都射失幾個黃金機會

啲英撚應該唔愁下家
係坦狗呢啲難搞

又唔見你哋撐愛蛇

咁咪唔合我期望
可以雞走達蛇

Saliba應該唔會返嚟...？

馬夫 包皮 Mari... 唔知夠唔夠穩 冇乜信心

Holding次次出都覺得佢唔夠班
仲要成日踢踢下傻笑

我不嬲迷愛

似
兩個前鋒都敗家
水晶宮啲反擊幾好睇

可能佢諗起以前仲有大把頭髮嘅日子

唔出燒主要因為唔肯減薪又串鳩高層姐
撚羊呢啲世界仔難搞好多
好難無啦啦唔出個隊長 起碼要佢自己遲到好似果場打熱狗咁先可以雞佢

佢兩次俾矮仔頂到波
都唔知講人地俾得靚定佢企位唔好

William先大問題... 邊個會接...

到今時今日仲講緊燒係因為無態唔出
咁老實講 你比邊個教練都係會照出撚羊我相信
我地球迷咪會講話雪羊比巴丁坐正囉

果然免費嘢冇好

季初連續n場冇中龍都仲繼續出
用廢鋒都冇咁柒啦

睇漫畫又話變禿就會變強

btw 我話未去到要雞既地步唔代表我覺得佢無問題

下場西咸應該大炒啦
狼狗勁廢

咁又誇啲

佢成日都望波唔望人...
都好多次比人zip咗位都唔知

點睇佢地盲反你

唔識攻姐,守唔錯既

馬伕馬里都話無信心
真係要買個vvd返黎先得

九叔教落出嚟玩 唔洗錢先係最貴嘅

廢鋒真係唔知點解係完全無出，呢個我都想知
但我個人覺得依加推巴丁出去擔大旗，萬一都係好撚柒既話又要比人圍屌就慘
唔知會唔會影響到佢之後發展

個正選龍傷左

佢勤力d跑 個觀感會好好多
後備換出嚟都唔跑

西咸無左飯 中場會唔會唔夠搶

痛心

出esr saka就唔怕 出巴丁就怕？

浩鼎單對單路數同用波都幾好
但高波真係差啲
出年收返馬伕返黎

嗱 老老實實
阿狗後防都好耐冇比到人信心

我都好想有安心感 成日睇到禁平安鐘

真

馬伕+馬里有機會個組合好好 馬伕幾快幾硬淨 我愛將
希望回收自用

esr 同saka 個case 又唔同
佢地兩個係唔出唔得

啲垃圾杯/歐霸試下巴丁仲好
要俾啲危機感隻撚羊

其實巴丁應該用黎頂auba/laca
跟住加埋pepe
咁可能會好啲

Esr當初係中場廢先出佢搏下
而家前場廢又唔見出巴丁正選搏下

高大 轉身慢 速度慢 就會想佢頂波好
結果...

其實應該歐霸前面d32 強 分組賽比多d 巴丁出
依加就難啦

馬伕呢啲又快又硬

馬夫比我印象都幾好 希望夾到啦

其實巴丁已經排得前過廢鋒
呢個決定都睇得出牙達有d 腦先啦

識波

拖肥有罰球射 呢球我話入硬 唔係就肯定打假

67son好似好想打交咁樣

其實張伯斯唔打得中堅咩 佢高波應該好過holding啦

打假波confirmed

射遠柱

好憎佢
獨食 敗家 又中意扮野
施格臣射仲好啦

推開自己友

仲識趕走willock 加晒分

碌柒利臣肉酸到咁

佢真廢

單對單同用波

打得 不過太矮
得183高 比人屈高都似
暫時身高合格既唔多
得馬伕馬里saliba包皮
4個190或以上身高
其他都唔夠190

清朝佬差一cm姐

你反洛？？？

華美倫！

其實依家中堅連防守正職都未做好 真心覺得冇資格學人玩後場build up

洛哥入波都反

67son好唔對路
遲咗俾人打

記者話佢係阿player 個陣仲識笑笑口

好波就好波 唔好波就唔好波

唔係計佢果場有入波就支持
冇入波就反㗎嘛

達狗實唔會俾人炒 大家唔使諗

下季前場三件我覺得pepe值得留 廢羊拿安真係趁仲有價就蝕讓出去 進攻毒瘤嚟 唔肯跑 逼搶做戲咁 波又入唔到

笑緊又輸波

廢羊可唔可以雪一雪先
或者調去後備

態度再閪既話就好似臭燒咁對付佢

啱啱續完張肥約喎
真心我哋afford唔倒第二個燒

真核

Saka突破 esr配合 巴丁入波

Who needs 羊拿比

之前我搵比比啲球王片睇

扭到美斯咁撚人 但係要個場勁多位先得

佢打英超就真係無乜位發揮

Arsenal fear Kieran Tierney will be out for a number of weeks. Tierney is now set for a scan in the next 48 hours to determine the severity of the injury and give Arsenal a clearer indication of exactly how long he will be out. [@AdrianJKajumba]

新阿狗留名

不如買隻左閘返嚟啦
有啲咩事而家都唔知搵邊個頂替

仲掛唔掛住我？

終卡入

占士

古亞達好撚勁上下半場狂救

Dcl次撚次都射中間邊個唔識救

馬田基昂談奧巴美羊：

“他在對陣利物浦時表現如此糟糕，阿迪達難道不應該放棄他嗎？如果他再堅持下去，就有失去團隊尊重的危險。

是時候讓馬丁內利上場了。 他很出色，不能坐在板凳上。 他的隊友看到他在訓練，知道他能做什麼。 他的持續缺席將使他們感到困惑，反正我感到很困惑。 ”

你地信佢條走數狗?

你隻機戰咪又係我派既 駛唔駛cap返比你睇呀
有著數=人地唔走數
無著數=人地走數狗
羅寶勁到

Rui 咁快好返

晶官啲反擊真係麻麻

以為要開腦

仲快過raul
明明大家都係爆頭

拖肥贏呢場有機會令車狗無前4

痴撚線四隊波同分爭前四

我哋有冇份

而家車狗都幾被動下
洗2億都無r連既話都幾搞笑
到時又要洗多3 4億

我地要打r連就靠要r霸冠軍了

打老婆巴盞明燈幫我贏唔少錢
挽留👉👌

拖肥入多球未

屌你老母牙姨

昌官

1-1

郵報：

大衛雷斯膝蓋小手術成功，預計將傷停四周，仍有機會在本賽季再次出場。

Ps.歐霸盃決賽時間是5月27日

郵報：

阿仙奴擔心 Tierney 的膝蓋傷勢會讓他傷停“數週”。 蘇格蘭球星準備在未來48小時接受進一步的掃描檢測，屆時阿仙奴將得到其確切的受傷程度和傷停時長。

哭能左 無t無雷

古亞達

想4

即係代表有人準備會上位

又下盤 點賭

狼定西咸

西咸啦 爭4唔會失分

痴線 咁樣以後唔使出巴丁啦
早排岩岩傷好就話錫住用
而家就話驚踢得差比人屌壓力太大
不嬲上位都係球會本身正選踢得差 / 傷病
個後生仔平時準備好就 step in 取代前人架啦
邊有得考慮咁多 如果比人屌兩下就沉咁佢本身質素都有限啦話係咪

狼隊對西咸都玩燈show

上一場我地踢成咁..邊個上位

無飯哥 西咸要收皮了

雷柏迪斯奧竟然頭套都唔使戴

lin又入波

超燈

連美斯勁到

由東岸跑到西岸自己搞掂

中場無飯都咁順 估佢唔到

Lingard踢到美斯咁

連美斯太勁跟番椰子食左春藥咁

西咸贏波就排4

球王好撚恐怖

車狗而家要驚了

西咸再咁茅好快打小個

隔離個閃卡po好多人

安東尼奧護波好撚勁

千里走單騎

邊到閃卡po

lin真係好撚勁
由佢發動第二球攻勢

如果俾你係佢曼聯玩留你你會唔會制

我係佢梗係去阿狗啦 我阿狗黎

過得幾靚

無露唔叫閃卡啦

我太燈 sor

認真講 我係佢應該唔會留最聯
比人屌老母屌到痴線
而家西咸做英雄 正常都識揀 同埋西咸要可以長踢正選

下年又有歐洲賽，又係倫敦，比我都唔翻

已經2:0
一開季西咸明明仲係降班區
而家已經變撚到爭四對手

真呀 大家都有歐聯踢既前題
一邊倫敦 又係當自己寶
一邊當自己草 踢閪少少就屌自己老母
咁正路都想留西咸既

我地已經唔係爭4份子了
不過西咸今季贏唔到我地反而贏好多強隊 對中下遊又差唔多食哂 呢到執好多分

人哋唔當你對手呢

人哋輸親都係Big6,對中下遊差唔多贏曬

我記得開季冇耐有個調查話咁多隊波入面
韋斯咸球迷係對自己對波最冇期望

韋斯咸根本就係我哋想要嘅阿記

輸Big6唔緊要，起碼對中下遊要贏曬

冇話過阿係對手

西咸都唔係輸親都係對big6既
都偶有驚喜
對中下遊真係食好多 執好多分
呢到真係今季進步原因黎

當初仲平放個青訓俾西布朗
啲球迷嬲撚到

阿狗無當佢係對手啦 手下敗將

今季輸8，其中兩場對獌，兩場對利，一場對我哋，一場對車，一場鏝

到輸哂比big6 贏哂中下遊既時間 你地又話係強隊私家雞嫁啦
老野果陣都講唔少

都叫對熱狗不敗
唔駛輸哂

對熱狗一勝一和，好癲

而家阿狗好似以前猁咁
偶爾做強隊攔路虎 間唔時又派下膠比中下遊撚
排名又跌到落中遊 我地叫做今季最後希望係仲有歐霸搏 搏到就踢歐聯 搏唔到就繼續中遊重建

連美斯好用過廢羊，屁屁，廢安

劫富濟貧阿仙奴

仲要沉淪幾耐

贏到歐霸就有機會即時上返黎既
贏唔到既應該要多2 3年執
班主唔投資 令到隊波進步好慢 人地行10步我地先行緊3 4步
唔係隻落格狗 其實今季啲錢唔駛咁緊絀
今季都係要大清洗嫁喇 冗員唔清好難重新起機
炒達都一樣要清走好多球員

入： 夏基美 比素馬 奧迪加特 加多個正前鋒
收番sailba 同馬伕，續雷斯

賣 ： 叔，洛克人，拖，比比鳥, 柏芝 ，nelson，尼基迪亞， ,羊/拿是但一個

c8 唔續借 唔係圾都想放埋

最理想係咪咁 賣個度理想既應該收得番一億呱

睇下迪蛇夏季買到咩人

D英人比你清哂

英撚果到加埋起碼要收到100m+先收貨
撚羊太高人工清唔走 最多賣到拿狗 20m應該得 1年約今季踢得幾好
坦狗賣到5m執到

lin1入波1助攻

連美斯cls，助攻

都仲有浩狗 esr saka頂下數

勁到

所以係獌之前啲領隊唔識用佢 比佢自由度唔夠大

你好難話無投資
上年 45M 派對
72M 比比

不如話個教練團隊廢

依到有一半成事都偷笑

魚拉突中場 唔到佢做CAM

派對係賣廢龍同埋有歐霸踢舊錢黎
同你講樣野 之前有新聞講 高狗係0投入
屁屁就分期買既 一樣係歐霸同埋轉會費果到黎既

英撚既話 中下遊應該會仆住買

高狗0投入係爺爺果陣
所以我地教練團隊 + recruitment係已經出左問題

椰仔拎著E班人 入到前四

Lingard使唔使80m

大隻佬好撚勁

Rugby 佬

唔止係果陣啦 講極你唔聽 你覺得有投入咪入囉
買屁屁就擺明條落格狗問題黎 有zaha唔買 搞到愛狗要躝

少有嘅深夜唔閪波

西咸今季都幾多大波

adama

至少50

好似得返1年約 未必得呀?

又劇本3:3

狼隊係咪準備copy我哋

連狗都算熱血
俾人笑到面黃
比曼聯屌到仆街
依家過嚟韋斯咸證明自己

話晒都係英格蘭金童

幾時到撚羊證明自己去李城
30m就可以接貨

狼狗後防今季垃圾到仆街 重有得失

又係半場3:1

英撚真係幸福

Esr,Mount,Maddison,Lingard,Grealish 5個爭一個正選

Ear 去u21

又係Lin 1g1a

陣容係好睇
不過永遠踢出嚟都唔對辦

都仲係4個爭1個

英撚用呢啲反而廢
用返可以斬到波既先勁
有睇國際賽都見到佢地猜波猜到 不過妹
反而打兩邊斬入去比傾頂或者死球仲大威脅

成季先得呢個助攻

佢啲斬波好似都進步咗咁

勁撚過我地撚羊

椰子又開始守

仲有Foden

今年有好多波都係久守必失

劇本劇本劇本

3:2

黑店垃圾都竟然入波

椰子喺度耍手擰頭

韋斯咸下半場唔係好掂

都過到下半場

講起都嬲嬲地
要啲咁嘅海鮮波我睇雲蛇算啦，啲波仲好睇過依家幾倍

巴狗又絕殺 好老土

幫倫敦一哥打打氣先

雲加邊度海鮮
季季都有得爭下
係季季到季中都出事

我知
我主要想講嘅係還我爺爺

西咸頂到

Lin 俾人屌

不嬲招積嬲打

倫敦一哥

隔離屎忽軌個白卡佬又發勁
笑到我

西咸之後個賽程易踢過其他爭前四球隊
而且係單線作戰，應該拎到前四

軌狗又開追悼會

搞咩

貼左

呢句野同車仔自己講都一樣

80m買連好過買o

U21成班英超都出局。
佢衰左用我地個廢峰

由英文狗變旼狗

依個有價好放

要英人預備組大把

達狗有LINGARD唔簽算唔算最大錯失

西咸啲往積都幾大機會分組出局 歐霸踼兩場又出局

路爾斯想留「廠」必先減薪

【Now Sports】34歲中堅大衛路爾斯如果想續約阿仙奴，必須接受減人工。
剛完成膝部手術需要休息數星期的大衛路爾斯（David Luiz）在2018年以800萬鎊從車路士加盟阿仙奴，原本簽下周薪達12萬鎊的1年合約，之後再續1年，新約在今季後便完結。

英國《太陽報》報道，就算路爾斯已經34歲，教練阿迪達有意跟他續約，但這名巴西國腳必須接受減薪。事實上，兵工廠為了減輕人工支出，在1月已經放走了攻中奧斯爾、中堅梅斯達菲、柏巴斯達普路斯。

阿迪達早前曾盛讚路爾斯的表現非常出色，有機會踢至37、38歲，「當然，這取決於球員的體能、雄心、渴望和專業精神。在過去2個月裡，路爾斯踢了很多瘋狂的比賽，在他這個年紀，顯示了對球隊的信任和渴望。」

圖片來源 : ©AFP

當年雲加想簽

廢雲就收皮啦簽埋D XHAKA拿卡細梅 害死阿仙奴

成兩球都係帶半場
癲左

迷拿真係好勁

球然廢唔計啦

條友第二球仲要學埋貝碧托夫個招

事實係繼續搵fa
Hakan Calhanoglu's agent has recently received contract offers from Arsenal and Chelsea. The AC Milan midfielder is available on a free transfer this summer. Juventus have however submitted a more lucrative offer than the English clubs. [@SkySport]

各位早晨！

又係祖雲達斯

早晨

又唔瞓教

連美斯好撚勁

係西咸暫時來講勁過我地廢羊+屁屁+廢安+拿卡(除左支點之外)

佢一個可以做哂呢幾個人嘅野

除左支點
其他都得

之前跑得慢過球證

天才椰子唔係流

Sob教到成季0g0a

卡漢洛路呢幾年都無哂聲氣

兩場英超失6 球
又話達狗防守好能勁

算勁 3:0好過輸4:0

爺爺輸半打

西咸谷半場依招幾尾

大家好 又係新嘅一天
各位親朋 吃了早餐了嗎？
祝大家有一個元氣滿滿嘅下午💪🏻

你係廢老?

我今年四十六

瞓醒見到你反底 西咸

我買左狼狗……
我買波唔會開波前買 我琴日朝早定晏晝見到無飯已經買左狼

狼唔知點解今年柒咗咁多

無左個前鋒 所以成績差好多

唔係入咗個為韋利安咩

你上面出西咸但係買狼
想伏手足 好彩冇買

跟水要跟第一浸 我有猶豫就會中
平時買波係咁
伏左既手足希望原諒我

呢個韋利安廢到閪咁 停傳帶射都唔係果皮

我見條友又幾高又夠大隻仲以為好頂得

廢老

比起占美利斯黎講 差好多班
所以雷蛇直接搞到狼狗無左好多分

係。。。 老友記

放埋今日聽日又要做奴隸

屌那星
最後一個月讀書 好撚難捱
乜撚野fyp

Fyp easy job la

有冇人試過網上識男/女仔最後發展到做男/女朋友？

@得意狗

你都係啦 借韓星喺ig食妹妹

身邊幾個結埋婚

聽日又要返工

依加個情況係隊長 你無可能雪隊長 依加都場場七八十分鐘換巴丁而唔係換廢鋒 我覺得完全make sense 就咁單係睇呢單野

隊長唔係大晒 交唔出表現就比第二個落場架啦
唔係要第二三四個隊長嚟做咩

CLS 連美斯都可以踢到咁

以前d隊長不嬲坐開後備

搵佢做隊長已經係錯

米尾
sp only

搵佢伏隊長咪有人買
一年賣一個隊長

好少聽話雪隊長，你話羊唔應該做隊長就真既
不過呢個都係結果論，根本無人知佢點解新約之後跌到咁

勁撚到癲

雪唔同輪換 講緊狀態差就唔應該場場出 比佢抖下等歐霸再出好過 聯賽比巴丁正選出下有咩問題

mustafi似乎喺史浩克已經玩撚完

從來無話比巴丁出係一個問題
我只係覺得佢出羊都合理
我終於明老婆狗感受

想知佢下一隊會去邊

港超

奴隸獸奴隸獸 東一隻西一隻

好主意

睇咩人啦
高普就興 冇狀態都係咁出 唔順踢到順為止

不過人地唔係倚賴一個半個人入波

次次搵阿起機

衰十一 米屈 佢柏拉圖式戀愛

Tai Po FC

出佢同L9, 隊波少左個有突破能力嘅人，佢呢個戰術發揮唔到

傑志

識突破個個傷左

呢個真

名符其實嘅連美斯

垃圾利今年咁能廢 愛狗應該可以中出幾球

比多40M
Dortmund striker Erling Braut Haaland could cost the club who buy him an extra €40m, because his agent Mino Raiola and father Alf-Inge want €20m each in commission as part of the deal. (Source: RAC1)

又係拉奧拿搞鬼

拎返個臂臂章出黎俾返沙哥做啦

大家記唔記得阿po之前成日J嗰個學生妹
返馬會 ci狗同佢成日一齊搭小巴

是但啦 從來都冇ff過布歐會黎

一比佢做就不停爆 提拔定第二個上黎做好過啦

猜輸個個做
反正依加個隊長有同無都無分別

掉臂章 掉球衣 道歉都冇句
唔賣已經係過份 我當你達狗冇人用局用
比返個臂章佢你忽撚左?

淨係記得吹奏過柴灣馬登個個芯慈bb

係佢了

俾個臀章牙泰算啦

真 T3隊長格

柴灣馬登一定唔會係處

有冇圖

希望下次可以俾枝mic佢
冇得踢都可以提下場

Youtube打梁芯慈就會有

死變態佬

Arsenal went above and beyond to get rid of Mesut Ozil in January. The German was pushed away from the squad by Mikel Arteta, and Edu had to negotiate a deal to terminate his contract earlier this year.

The Gunners then signed Martin Odegaard from Real Madrid on loan as a replacement to Ozil. The Norwegian is very similar in style to the German World Cup winner, and he has the potential to become even better in the coming years.

Arsenal have found the perfect heir to Ozil’s throne but he will be on his way back to Madrid this summer. Nobody knows what the Galacticos will decide at the end of the season, and if things go south on the pitch in the next two months, we might not even be able to afford Odegaard.

Arteta and Edu are lining up alternatives to Odegaard ahead of this summer’s transfer window. One such player is AC Milan star Hakan Calhanoglu – a player who was once dubbed as ‘the new Mesut Ozil’. (Goal)

Sky Sports in Italy claimed last night that Arsenal and Chelsea had both approached the Turk’s agent over a potential deal this summer.

Calhanoglu has just a few months left on his contract. He will be available for free this summer, and that works out very well for Arsenal, who will not have a lot of money to spend if we miss out on European football.

The Insider’s View:
Calhanoglu, 27, is in his prime. He has been around the block for a number of years now and he has the experience of playing at the top level.

The Turk has scored nine goals and has provided two assists in all competitions this season. That is not a bad record at all, and Arsenal could really use someone who is capable of scoring regularly from attacking midfield.

The priority simply has to be Odegaard this summer. However, if we can’t get that done and if we don’t have the money to sign someone of the same quality, a move to bring in Calhanoglu on a free transfer wouldn’t be a bad idea at all.

搵佢同Ryan哥瘋狂提場

Arsenal preparing concrete offer for Inter Milan right-back

Arsenal are preparing a concrete offer for Achraf Hakimi ahead of the summer transfer market, according to reports in Spain.

AS report that Mikel Arteta would welcome the signing of Achraf Hakimi this summer, as the addition of a right-back is one of his priorities for the upcoming transfer window. The same outlet adds that Arsenal are preparing a firm offer for the player.

The Gunners are reportedly looking to seal a move for Hakimi as soon as possible. Real Madrid have a first-refusal option on the player, but they’re currently not planning to activate it, and there’s no sense that Hakimi is set for a return to Spain.

As for Inter, they want €50m for the player. They only signed him last summer, and the sole reason they’re even considering a sale is the fact they’re in a dodgy financial situation.

The Telegraph recently reported that Arsenal will look to sign a new first-choice right-back if Hector Bellerin leaves, and they have an interest in Hakimi. The Athletic wrote in January that the player is open to a move to the Premier League.

Often playing right-wing-back this season, Hakimi has six goals and five assists in 35 matches.

有得諗

咁疊水50M

阿仙奴係咪要收皮

大家諗定比素馬、夏基米花名未

非洲雙廢

靜啦

比達狗教就係

加埋派對落去唔該

求愛蛇回歸

非洲人全部都係垃圾

笑口狗、雞米

種族歧視reported

歐霸無t含得撚

左葡哥 右比狗

其實中堅無雷斯個影響仲大啲

歐霸只要人地迫多啲前場瘋狂迫
浩狗應該猜唔到個波上去

迷坦又強勢回歸

有場黑到贏為止

然後就攻不銳守不穩 仲要我哋踢主場

所以如你所講咁 無雷蛇影響大好多
雷蛇後場可以斬上去 浩狗啲斬波係當解圍算 無乜目的

無電無t 如果無埋saka esr 同利嗰場一樣

完全組織唔到

係時候馬里拍包皮了

牙達應該會固執地繼續用浩狗

歐霸打個隊勁唔勁 google隊

連殺兩隊英倫波

如果隊波想進步，就一定要諗辦法用到短傳連結去破對面嘅高位壓迫

saka 沙卡 esr復出既都或者可以搏下入多幾球
就算有失波都係靠入多啲晉級
無雷蛇無t真係會輸比黃潛

短傳做緊既 係做唔做到姐
浩狗驚就會解圍
講真後場用波最定係馬里同雷蛇
馬里會搓過埋人再比波

有冇saka esr injury update

未出 上個星期話有機會復出
team news早極都要星期三晚先有

其實冇雷蛇轉返3中堅會唔會好啲

電蛇就算冇人逼佢都係會大腳斬

希望奧巴把握到

仲要用左腳

唔變形既343?
都想見下牙達會點調整
不過應該唔會無啦啦轉陣啦牙達
似會繼續4231 用浩狗包皮

我地中場用波屎 得派對可以破迫搶轉身

多一個呢啲類中場已經舒服好多

好似 飯 根度簡 高華錫呢啲

佢啲大腳係真係見到隊友走位傳
唔係亂咁斬上去

2個左腳應該好難同時出

電蛇佢斬都叫有目的斬上起比自己友
浩狗就解圍做目的

大膽預測 6667踢返中堅

最成熟嘅做法係拉啲中場落去幫手搓

我做左你funson
講野一樣咁濟

三中堅奧哥無位出 除非好似馬體會咁 單前頭
6個中場

有沙卡會好啲 沙卡負責逗深拎波 再分波
派對拎到波向前帶上 同奧狗互含
攻得會立體啲
圾同何妖都做唔到沙卡逗深個角色

我意思係令隊波進步嘅方法
唔好揾浩狗嚟比

叫c8落去猜應該會仆街

但沙卡畀人針對去逼嘅話就會好易犯錯
所以夏天買到人先好諗後場搓波
而家應該轉返三中堅盃賽式踢法去打歐霸

佢對奧林嗰場 前場猜都仆咗 其實幾黑仔

英足
Declan Rice injury to external knee ligament so no ACL or other internal damage. West Ham frustrated it wasn’t inspected or fully relayed by FA but there was little cause for concern until it worsened overnight. With @RoshaneSport for @TheAthleticUK #WHUFC

今時今日我真係唔夠膽旨意佢

[Jaroslav Tvrdík]: Slavia Prague travel to London without Ondrej Kudela and Simon Deli. They have one fit centre-back, 20-year-old David Zima.

明明阿達跟哥狗都教唔到呢班人破迫搶

same coach
different players

羅寶 回歸反達？

佢好似一直都反達

咁你呢

我都反達

加歷查：Auba成另一個奧燒

【Now Sports】兩位現任評述員的英格蘭名宿加利尼維利、加歷查齊齊向阿仙奴發炮，矛頭更直指隊長奧巴美揚。
奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）在季初續約後一直未能找回最佳表現，加歷查認為：「阿仙奴及阿迪達認為擔心，Auba可能成為另一個奧斯爾，因為他們給予30或35萬鎊周薪的合約。」

「下季甚至接下來的數個月，這將成為教練的心頭之事。我們還有這樣的情況嗎？考慮到他是一名多麼優秀的球員，以及阿仙奴對他的投放，他現在的表現遠遠不夠好。」

加利尼維利直言兵工廠上場大敗予利物浦，表現令人看得十分不舒服，根本不知道他們在做甚麼：「前線有一些球員，看起來就像小黑手黨，跟隊友及領隊沒有連繫，是一個笑話，欠缺能量。」

圖片來源 : ©AFP

羊狗

me迷達>反達

估唔到以為你堅定反達

成日妹波 3-4個touch先搵到人交 仲要係橫傳/後傳 破條撚咩 都唔知係達蛇定球員問題

重用韋利安,唔用nelson
明明上年NELSON都有表現

洛克人都有球隊借 唔明點解nelson無人要

好似話今日會做掃描
睇下扭傷韌帶定係更加嚴重 最少都要抖一個月

最驚係ACL

嗯點我又覺得達狗冇問題
nelson見晒頂啦

擺美屍落去都死啦 冇供應又要守連加特咁一個由後場跑上去入埋先救到達狗

Lucas Torreira's father: 'Obviously Boca Juniors is the first option for him, but I have already received other calls from Brazilian teams in case Boca does not happen' [@TyCSports]

'If they [Boca Junior] believe it is convenient that Lucas is the player, they will exhaust the resources to reach an agreement. It is obvious that Boca will have to pay a transfer fee, Arsenal will want something in return.'

有供應時唔見得佢踢得好

有供應果陣咪省龍門
有球單刀挑射出界肯定實係無供應又要守既問題啦

廢羊條垃圾唔跑先係問題
今季成日call波 唔跑後衛身後 但條垃圾又過唔到人 又畀唔到直線 今季仲衰撚過禾仔

最記得t打西布朗自己去埋入埋都唔比撚羊
知比完個波佢 佢實會過唔到人 過唔到人又係比返自己
成日話撚羊條懶閪係戰術迫害佢 單刀又輕挑處理鳩挑幫人解圍
tap in又省龍門 呢啲一定係戰術迫害啦

愛狗係度條友都大曬開 供應又少左開季又n連敗入九粒仲想點 我就覺得前幾季羊根本踢歐聯有餘 依家咪去番正常牙狗level囉 你諗下就算今季去番20粒又會有頭四咩 咪又係爭下歐霸位 要carry嘅足總杯已經carry左

其實達有救 佢上任去到贏足總杯再到季初都用緊 YouTube都有埋j片 後場破迫搶build up
但d人越踢越廢

英甲料

咁辛苦佢呀
有無諗過佢自己入得少係自己處理得鳩
無睇佢單刀輕鬆挑射解圍?無睇佢tap in省龍門?
成日話戰術迫害佢 佢自己跑都唔撚跑果陣又點睇?
成日話要前鋒防守好on9 而家有邊隊打前鋒唔駛迫搶唔駛防守 有既 佢有無牙朗美欺既能力?
難聽啲講 esr彈起 借到奧狗之後都造唔少機會比佢喎
咁係咪供應少呀 我就認真討論 你為反而反就講聲 大家都會識做

上年聯賽一樣西 條友根本冇喺聯賽證明過自己 杯賽下下出曬奶力踢同聯賽根本兩回事 拎歐霸都算
仲要係拎飛機盃

之前有人貼依家有4場少過四射門阿狗歷史紀錄破埋喎 點供應多呀 證明下

Hakan Calhanoglu's agent has recently received contract offers from Arsenal and Chelsea. The AC Milan midfielder is available on a free transfer this summer. Juventus have however submitted a more lucrative offer than the English clubs. [@SkySport]

用唔著啦

季初閪都閪左十幾場啦供應多chance created 20阿傻閪 平均供應多我切柒添啦

卡叔輕鬆12碼

其實都係阿達聯賽真係好廢

4場……
full team果陣都餵唔少上去啦大哥
今季天殘地缺陣果時佢跑都唔跑下 過人又過唔到 個波比完佢 佢又比返人
你話有睇波 你有睇都知佢處理單刀有幾鳩啦 tap in又省龍門
今季佢基本上場場正選係佢 有奧狗esr saka在陣佢基本上都係單箭頭
其實你反達我明 成績唔好 反達正常 不過是其是啦
撚羊續約後啲表現 用戰術迫害呢個說法係講唔通
佢入球低 埋門少 或多或少係佢自己心態問題
無機會比佢咩？自己省龍門 單刀鳩黎 係咪教練叫?
我幫埋你諗藉口屌達喇 做教練應該要tune 好球員心態先係好教練嘛
呢樣我都覺牙達做得唔好 做刀手又比人屌 tune唔好心態都係比人屌 始終球迷係睇成績講說話 明既其實

牙達fm有錢都係會仆住買佢
fm都幾真實

你地傾住先 一陣我再追post 打陣機先

簽佢咪唔使買o

收得350k理得你create到幾多chance
要人餵先入咁不如出糧俾nkt啦
人地連格 mount grealish個d carry成隊
呢三個加埋人工都唔知有冇350k

聽講鈀會出手買o

買唔到都冇計

依家羊退化賣到實支持架但條友冇數據話阿狗供應多 真係笑死唔笑死 頭十鳩幾場chance created排包尾 依家去到30場拉均俾有第八都偷笑啦 咪match番積分榜囉

UEFA have provisionally banned Ondrej Kudela for Slavia Prague's next European match (the Europa League tie at Arsenal that he was not travelling to anyway) whilst they investigate him over a breach of their anti-racism regulations.

今季真係唔掂
個撚個都呃人工

撚羊廢還廢 至少carry左鋒線幾季 阿迪達果隻廢係歷史級 今季場均1.4分 搵件低過佢都難

講黎講去 頭十鳩幾場 而果十鳩幾場 無esr 無奧狗
你為反達連撚羊你都要護短
有睇波見到佢態度係點啦 唔駛佢防守都好 佢前場有無走動跑位?
我講緊有唔少供應講緊冬季轉會窗後 有眼睇場波既都見佢啲處理埋門啦
單刀輕鬆挑射 門前大漏 tap in省龍門
其實都唔係得我一個屌撚羊 你因人廢言要盲反 有乜好講呢 dc夠出黎講撚羊有供應果陣都唔見得踢得好啦
你就講佢愛狗時期大哂又點點點
係咪即係你當佢牙朗咁看待 佢有無牙朗能力?你話比美欺牙達都死啦點點點
無限搬龍門 點搞呀 成日話無供應撚羊先入得少波 講到佢自己完全無責任咁點搞
有眼睇有供應傳到比佢 佢搞成點嫁嘛
定係總之佢敗家果陣係應份先 你係唔想傾波咪出聲 我和應下你 屌你老婆阿迪達咪算 駛乜要連撚羊都要幫佢搵藉口呀
大佬呀 你講到你場場都跟足 點會睇唔出佢啲態度係有問題 簡簡單單既單刀都要show off下 點撚知炒撚左挑左出界

羊真係唔撚抵幫 心態完全唔掂，仲要做隊長遲到 佢係多仔果陣已經係搞事狗。我理得佢前兩季入20球加上年足總盃carry，踢到咁撚hea真係唔屌唔得，支持達狗放佢落後備，俾巴丁上位

即係反達有時我覺得大家有啲位講得合理既 我駁唔到既自然認同嫁啦
連撚羊濕鳩態度都可以合理化 埋門敗家 處理單刀輕挑都可以入無供應 戰術迫害事 其實係過份左
對熱狗場打比都可以遲到 講真 守時條基本做人要有既野 唔講隊唔隊長職唔職業球員啦
話佢carry成隊幾季 咁當初啲人又要反山狗? 山狗職業態度好撚好 仲真正carry成隊阿狗添 入波助攻都有 自己去波又得添
個問題係出左係有無尊重隊波到 同山狗笑鳩隊波有乜分別 比賽遲到? 又唔係屋企有咩特別事喎
其實真係無得幫撚羊開脫嫁

領隊做得好唔好唔敢係到討論啦大佬
不過講到尾都係高薪球員貢獻不如後生又低薪個d

教又你教 羊又你出賴地硬啦不如 我夠話達狗用廢曬撚羊啦 明明之前季季二十粒 達狗一用就廢退化成咁

遲到又係教練叫佢遲啦
單刀輕挑射失又係教練叫啦 門前tap in省龍門又係教練叫啦
咁樣點同你討論 你個心已經將反達=撐羊 撚羊做任何野錯都係教練問題 已經無討論空間
當我唔著 我搵錯人討論波

本身諗住羊狗搞掂老母單嘢會好返
屌佢老母一鳩樣 仲要match day遲到
快啲躝好過

呢個真，呢條友係多仔有前科，有機會搞事hea踢

其實佢hea踢緊啦我自己覺得
肥約又拎左 果陣唔續佢既話 佢繼續有好表現又會free走
結果變第二個奧燒
趕唔走 長袋35萬

隻days gone 玩到驗眼遊戲咁
啲字好撚細粒

今晚歐聯有咩心水

想要猁

有無離婚6c介紹
最好唔駛比_養費

做咩咁衝動

想玩過關

多仔好似唔錯

冷靜啲先巴打

佢個名照計上應該好錫佢老婆

真係冷靜啲 仲有個女

同你捱過19年，又同甘共苦過，冇咩過唔去嘅
冷靜啲先巴打

我廢事講老婆刺激到佢
平時叫開老婆巴架嘛

多蒙特半大
串猁

喂屌你冷靜啲先 你搞咩嚟

前所未有咁冷靜
同女人講道理=同反達講道理

遷就下佢啦

咩事牙 廢事你個女有童年陰影

支持多蒙特半大
曼城主場一定強攻
多仔後防堅廢
100%大波
串埋皇馬全大

真馬似撚狗 未必全大

痢會入2球
皇馬入返球
1:2
拉莫斯 華拉尼 兩個都唔出得

有無咁正路
果陣個個都估猁後防咁廢rb會入返球
點知2球撚狗喎

諗諗下想買痢-1

Jens Lehmann on if Arteta will be at Arsenal next season: “Imagine Arsène Wenger would've ended up where they are right now, they probably wouldn't have accepted that, but with a guy like Mikel Arteta, they do.” [Sky] #afc

永續達狗

三年計劃

Bayern Munich have confirmed that Serge Gnabry has tested positive for COVID-19, meaning he will miss both Champions League matches against PSG. ❌

點解咁多都係係歐連前先驗到有

你上網9up就冇所謂,我地反達好包容既
現實就咪亂鳩咁up

寧願你鬧我地反達幾鑊都唔好同老婆鬧交

兩公婆嘈交好正常
無交嘈仲恐怖啦
鬧你都叫緊張你

唔係戴帽/虐兒就咪撚離婚啦
離婚唔同男女朋友分手

達蛇冇料扮4條
搵何Wayne教仲好

佢幾時去考返個教練牌

STAT: 45 of Özil’s 54 assists in the Premier League have been one touch finishes from the scorer.

Each pass weighted to perfection without his teammate even needing an extra touch. Pure genius.

巴打幫朋友問姐

一present 佢套變形系統即刻pass

三中堅不能主攻

生活態度

左腳

左右腳都可以練到咁勁真係好犀利

派路咁chip中間

等多幾日，下咗啖氣搵個中間人聽你哋情況又得

Thank you and goodbye bellerin

再見比爾連

換夏基美

快啦

龍蛇公道

列文黎牙 龍咩蛇牙

老婆狗留個TG
傾兩句

你留 我add你

咪25我係到專心做model吸金買人俾達狗撚

你做model吸到金就唔洗踢波啦

訓先 買左多狗半大 聽日對答案

@U7rufufit7t6

加左 訓先

雖然係廢 但話哂都係我阿打咗咁耐
有d唔拾得

agger

比狗成為最大condom

影左幾百take

如果係香港旺角場踢 每場坐底唔見2個波

其實疤有Roberto點解仲要買佢

疤有鋪回家癮

應該係去大巴黎，唔係返無錢甚至無美斯既巴塞

佢真正師傅係肥賓，盃賽之鬼

不過肥賓贏既係歐聯

拿唔好屈肥賓
肥賓聯賽都有料到的

同埋幫上手執屎都有一手

呢兩點達狗點睇都同佢冇關係

睇吓夏撚都好

睇zagadu

屌 無出

Bellingham 咁撚勁嘅

psg

皇馬個主場點解有啲怪怪地咁

人地皇馬都唔撚會成隊死守半場on99 咁驚失波
達狗一日都怕失波唔知想點
前場兩邊放跑狗，後面比人press就大腳放兩邊
咁撚basic既野達狗死都要搞到咁複雜

安利簡

臭曼開紀錄

B隊主場嚟 班拿貝有工程

對我地就超級迫搶 對蝗就hea同失誤

屌多仔隻中堅癲到後場推到鏝禁區前

雲尼素斯呢球靚到

卻奧斯同摩笛勁到

簡單到
我地連呢啲一腳波都冇

屌猁對中堅
都話左我地上場要打返343縮後防反

戰術好簡單 明知兩閘成日上前
一打身後波 痢既右面穿哂

我地已經係縮後 不過無反咁解
343 前面照係羊 laca pepe都係無用

都話442兩翼插佢屎忽架啦

我地首輪都係咁打都做到單刀機會

Can
大爆

嘥氣 我地比痢狗迫到波都做唔到

咩料
有黃牌無十二碼？

人地 卻奧斯 摩笛

我地c8 partey

鏝打半場

痢又走甩12碼

人地d猜傳 順到咁
痢迫都冇用 大腳又準 短傳又快

駛乜做
如果當日正正經經一黎就
pepe + t3
nelson / 安 + 葡狗

前鋒求其放兩件鳩撞鳩頂搏亂
中路死守
根本唔駛太多組織

派對有長傳㗎 不過可能達狗持打地面

臭痢輸多粒

利條後防笑死

變返垃圾猁

屌 人地踢痢狗真係虐殺
痢狗兩隻中堅雪糕桶咁撚樣

點解我地上場會輸比呢隊利

鏝個場個球迷咩事

屌你老母 上場攻都攻唔到
皇馬幾下已經2比0

越諗越嬲，上場有xhaka使撚輸比皇馬

條後防咁垃圾 球證都唔忍心吹12碼

右閘都係弱點 係我地擺隻唔識盤扭突破 有波剩係回傳既羊

有SAKA 有ESR 點會輸比傻鳩利 ON99

拿阿同皇比？
我地最勁既奧狗 人地都唔用

on9
上場用433同猁對攻
出咩人都輸

我都想今季有得輸比皇馬

不如諗下我地個陣有邊個可以係皇馬打正選

鏝狗黑哨

所以咪話阿迪達on9
一早就話唔好收縮對利物浦，睇下隔離施丹
輸畀呢隊咁既垃圾猁

好撚癲 兩下吹錯仲要比2張黃牌

奧迪加特

咁瀟灑嘅阿辛co

其實皇馬都冇壓前 你見佢都係掉個長波上去比前面3個就瓦解痢狗條防線

佢可以係皇馬踢正選就唔駛借比我地啦

其實我到而家都唔明點解can會照拎牌，但係唔計十二碼

機達半場未完就俾換走

投訴應該係計獨立事件 正如場邊啲後備投訴都會拎牌一樣
但比寧咸又係咁拎牌 個球證比完唔會面紅個下好野

想知點解會搵kabak
04後防都敢要

呢樣真係球員差距

廢梅級

我地掉個長波上前會點

點解可以咁果斷換人
達狗

臭羊：望波慢走

係講緊點打利，跟本係個踢法問題

人哋對閘放到咁前，有人放到波比隻撚羊跑下跟本唔使輸

就會贏唔到都唔會輸到咁肉酸

達蛇又on99咁以為守得贏，又唔知自己隊波攻又唔掂守又唔掂

所以話打反擊就出羊 打控球就出拿卡
兩個一齊出真係唔知想點

原來係計投訴
我仲以為係計kick到哥下

冇睇曼城果場
係咪好北京電視機

仲要呢隊鍠已經冇之前咁勁

雲尼修斯果球我想像唔到 廢羊同拿卡會拎到加射埋

猁呢場係咁自爆

艾達臣kick跌比寧咸空龍吹番轉頭
仲要無得睇var

記住皇既球迷係嫌佢廢

猁輸呢啲波都唔係第一日，人人都知得達蛇唔知

珍 明明利狗中堅都係豆腐 都唔試下攻

鍠迷嘅標準點同我地

曼城快撚手4球啦好嗎
個球證真係死廿次唔夠

唯一想像到既係巴丁

羊同pepe踢個位係翼衛
反條毛咩

我d鍠fd 屌佢射術垃圾的

我地對痢個場
對面後防掂過幾多次波
一啲壓力都唔比梗係死啦
咁撚鐘意後傳組識

全盛既羊得既

好撚sad
個場前場3隻有2隻都係無1對1過人既能力

的確係廢

咁佢射波真係好似麻麻嘅

4-3-3冇問題

而係可唔可以直接啲放波比前面跑算

所以Xhaka真係好重要

我地連傳個波過半場都做唔到
點迫到人自爆

你咁講電蛇仲緊要啦

Var都唔睇

珍
高普見你換埃及仔出黎都知你繼續想穩個中場
即刻換早達攻9你

所以咪話可唔可以放波比撚羊跑而唔係同佢鬥搓

保安半場1g3a

其實望到利對中堅咁廢 上場打d直接波對攻肯定有收獲 阿迪達真係一套戰術到尾

睇到今晚呢隊皇馬
C8番去連後備唔使諗

射之前吹咗雞+未入禁區 冇得睇

1. T傷左之後一邊係錯腳葡狗 一邊係慢到仆街張伯斯 你點433 3件都係前面跑 想兩邊比人爆死咩

2. 出X咪又係比人逼甩

直頭要賣走啦

諗多2下真係火滾 明明利又有皇馬要踢 我地仲要踢到咁縮
真係on9

下季不如問施丹借Easy goal玩吓

其實西甲皇巴個form係返晒黎
睇黎黎緊既國家打吡會精彩

同埋而家既羊單箭頭都唔覺佢會哨到波
要打兩翼的話可能真係要兩個箭頭搏亂先有效

達： 留力打捷克野

屌你beinsport廣告條鬍鬚佬享利黎？

魔迪都cls
已經35歲

鏝艾達臣球波真係黑到
英超一定唔會吹

最好唔好輸啦

金絲雀5-0

係
拍吓廣告幾好 唔好做教練害鳩人

球證黑到仆街 入都唔比你入
咁就冇得睇var
Sancho Twitter 開post屌笑撚死

黑撚埋我個半大2x1 我屌佢老母

Auba pepe 有波要係閘位起步
唔計要on99 build up , 兩個上到去中場人地都已經補哂位
有法比都無用，更唔好講xhaka

其實皇都黑左球？睇慢鏡 賓周好似俾人掃跌

無所謂啦 對住呢隊痢狗當還番拉莫斯條數

布歐真係痴撚線

bulk到

過埋鏝城真係唔洗打

拜狗唔係唔爭呀 利雲年紀都唔細啦

條線有排畫

水平差太遠
而家阿狗同歐聯淘汰賽爭三四班波
逐個稱可能有幾個有歐聯水平

利差咁遠

我覺得問題係牙達無plan b
上半場踢到成pat屎咁下半場都係原班人馬上陣，又見唔到佢有咩戰術上既改變

其實我地以後對住歐洲列強通常都係比下去
真係級數問題
人地d中堅腳法都好過我地中場

jota真心勁 狼隊走寶

人望高處
狼隊點留人

下一個將會係柏度尼圖

Carry 對猁幾多次

原來多仔ig出po屌球證
咁撚勇

Jota 屈撚到

你睇下sancho Twitter
直接屌

反擊快到 cls 都唔知有冇五秒

雲尼素斯今日食左乜藥

霍頓吹大咗

蝗補多刀
可惜唔係作客入球

皇馬尾到

唔似最後一球
猁後防越黎越空

皇馬條中場真係好勁
級數完全唔同
卻奧斯 摩迪 米路
講緊既係已經用左幾年

仲記得佢對亞特蘭大

幾撚廢對中堅 不過唔夠我地廢

利記中堅地獄級

希特拉剃鬚啦屌

官方直接po張相出嚟屌

我地前面得上季羊，巴丁有咁既反擊速度
Saka都得，不過傷左
Pepe把握力係零

阿洛特惱羞成怒兇鳩人

梗係 撚左佢成場

到底點解猁會搵Kabak 千古奇案

利搵細梅會唔會好啲

卻奧斯真係好勁

英冠是但搵個都好

鏝

布歐助攻都有埋

鏝唔會咁快就歐冠收皮掛

摩笛勁到

Reus

夏撚剪頭髮啦好心

咁撚跑得嘅
35歲

呢下勁到

雞蟲終於識入

條中場線勁撚到

佢啲finish渣到

佢而家唔上咁滯
齋留係後場做串連同防守
類似當年我地搵卡叔打呢個位

真係機會浪費者黎

保安炒人7粒

鏝又做馬撚

下季佢自己貼錢過黎

呢隊皇馬都sm痢，究竟我地真係差幾多班

Vini有埋門好恐怖
本身已經好扭得

其實好正常 o11係皇馬都踢唔上主力 係我地到都絕對主力 你就知個差距有幾遠啦

廢撚到曼城都贏唔到 50m過黎阿仙奴練下波先啦

見到訓醒覺啲手足拎我地同真馬比
究竟係我未訓醒定啲手足未訓醒
話長傳掟上去跑 上場打猁我地有邊個可以掟到長傳上去
當你派對做到 上場拿羊屁
最多得屁屁跑到 撚羊跑都唔柒跑啦
ed乜春話因為要撚羊防守搞到跑都無得跑
就算攻緊佢自己都唔柒郁嫁啦 賴乜呀
我認同一樣野 正經出安 巴丁呢啲可能有得跑下
不過上場真係有鳩人識長傳到位咩

阿仙奴=直紅

早晨！

又要返工

吹走左？

Yes

吹左比寧咸衝門
艾達神幾好戲

夏撚一野bump開Dias
世一前鋒

皇馬嗰陣仲係Kroos Modric 賓周馬呢啲人 踢左幾多年

但係仲係好撚勁

仲護波好勁 長波都好準
應該可以踢多兩年

已經3字頭
對比起件撚羊

Marco Reus' goal against Man City means that Arsenal still hold the Champions League record for the longest run without conceding a goal. 🙌

995 minutes during the 2005/06 campaign. #UCL

冇人返工？

工都好返

港奴表示好眼訓

迷廢雲又贏

返緊啦

撚羊賣速度點同

同埋非洲佬普遍3字頭就回塘回得快

呢球真係好過份

認真覺得夏天賣走唔係損失
不過冇啦，續咗約做叻準

認真
雷蛇唔續約真係要買用波中堅

寧願賣鼎

出年直接用saliba防守會輸死
用馬夫唔覺得運到個波上去 (防守好過鼎既)

續到雷蛇就可以搵佢帶住saliba同馬夫一季

Saliba弱點=頭槌

之前有ig post有數據分析

var都唔睇一係當得益計入波 一係直紅
最後變曼城罰球 VAR=bullshit

想買鏝冠軍了

過到bvb仲有拜仁

油王買通哂uefa 啦

曼城贏埋歐聯就打爆機

鏝仲要依家叫緊四飛

下季件主場波衫，設計上超似阿積士

成績上似埋得唔得

我想倚靠後生仔方面都似埋

希望下季阿積士上身

下季細爆、洛哥、殺利巴回歸

仲有rekik 、azzez 等上位

rekik其實都係矮撚黎
打中堅有些少輸蝕
希望係我多心 佢彈跳力勁過啲高佬最好

牙叔（閘）都係

rekik好似未落過場

屌瞓醒又針 休息了

我地都單飛緊（下年歐霸2）

唔使做咩笑ching
咁得閒上黎9up

黑色柒到

做到仆街

去打針
大條道理射波

我都想打但無得打

是但啦 佢/馬夫點都好過浩鼎

Tz狗rip

叫笑ching打完射波
禾唔打啦

呢個數據佢借去無耐就做到
估唔到兩三個月後仲keep到
如果唔偷拍隊友撚j
Saliba係幾多歲

陪老人打

聽日打第2針復必泰

正苦話派消費卷同埋借8皮好似胎死腹中咁
阿狗既藍絲們點睇我地既777

第2針好似反應會大好多
發燒發冷

你打左?

冇啦
聽人講

冇必要都唔打住啦

第一針打完個陣個頭暈暈地同隻手d肌肉酸酸地無咩野
係驚聽日似中左武肺咁

本身話分幾個月派都弱能智啦

記得定時上嚟報平安

是 仲要一個月要清條數
唔可以累積到下個月
正苦應該當無回事多過再提
得香港咁廢 派福利都要咁多掣肘

咁睇唔開 定你返份工要你打

一次過派你地班能樣咪拎去買iphone益鬼佬
希望改派電子人民幣
限買國貨

我就係想拎去買部ipad

份工無強制 不過反正遲早都要打 德國野又無咁高風險 打個日又有sl拎

好在你唔係話打科興 唔係真係rip

佢應該會set好多rules點用點用
唔會比大家洗錢咁易
有啲可能用電子卷換真錢
即係幫人買野 然後叫人比返現金咁
儲起現金咪可以買ipad

我上司打科興 等緊佢入醫院

澳門個個都好似每次上限三百咁

唔驚面癱

777永遠都係做啲不合常理嘅事
當我哋乞衣咁

呢到有藍絲？

me愛國愛港

咁我同你做到朋友

We are fd子

最愛黨，其次國

我你地都話係藍屍啦
有幾奇牙

你睇樣就知係藍絲啦-.-

個樣咁友善都藍屍^.^

個樣咁猥瑣...

>.<

叫埋你個女同事打科興咪一了百了

部電話用咗幾年，想換SE系列都唔得屌個垃圾政府

SE正到

主要係窮

用緊se

仲用緊SE第一代做公司機

「阿仙奴啱晒阿古路」

阿古路今夏約滿曼城後就會成為自由身離隊，前隊友基歷治認為阿仙奴會是該32歲球星的合適選擇，但也相信對方很大機會轉戰西班牙。

前阿仙奴後衛基歷治2011至2017期間亦效力過曼城，他在《Stadium Astro》被問到關於阿古路的下一步：「我覺得他有機會留在英超，因為他想成為第3或第2（在歷來入球數字排名上）。他絕對有能力的。他會想嗎？10年在曼城足夠了，我想他會去一個他可以更享受的地方。」基歷治又說：「我覺得以踢法來講，阿仙奴很適合他。他們踢賞心悅目的足球，又會製造機會，但我真的懷疑他會否選擇阿仙奴。我頗肯定他會去西班牙。」()

十年前就適合

24

成班rich son用iPhone

唔好玩啦！人工都比唔起啦

有個廢老奧巴都唔夠，整多件玻璃路

食tea見到隔離條女幾能大波
想打j

把聲好溫柔？

我阿接蛆狗班開老人院

小妹嚟
拉

你專食平胸幻幻
唔會明

把聲煩先正

你食蕉啦，仲掛住溫女

點都反你架喇

好波

名義上幫人補習
實際搵食

師兄最近股市有冇好路數?

Report: Arsenal will have to pay £51m to sign 15-goal star who can pla

Arsenal have been linked with a whole host of players ahead of the summer transfer window. The latest name to come out of the rumour mill is versatile Sporting Lisbon star Pedro Goncalves.

Eurosport revealed over the weekend that the 22-year-old, dubbed the new Bruno Fernandes, is on Arsenal’s radar as Edu and Mikel Arteta are lining up replacements for Martin Odegaard this summer.

The Norwegian is our number one target. Arsenal are expected to do everything possible to get Odegaard this summer, but if we can’t, Goncalves is on the list of possible alternatives.

Portuguese outlet A Bola have backed the claims about Arsenal’s reported interest in the versatile attacker. The report claims that Sporting will make it extremely difficult for interested parties to sign him in the upcoming window.

Goncalves has a mammoth £51.7 million buyout clause inserted in his contract. Sporting are expected to demand the full amount to part ways with their star player, and even if they budge on the fee, it won’t be by much.

The 22-year-old’s numbers show exactly why he is so highly rated. He has scored 15 goals and has provided five assists in all competitions this season, and it won’t be a surprise to see a number of big clubs join the race for him in the coming months.

Dubbed the new Bruno Fernandes, Goncalves is certainly one to keep an eye on. The 22-year-old is among the best players in the Portuguese top-flight, and his versatility is one of the biggest reasons why he is so highly rated.

This season, Goncalves has played in five different positions for Sporting. He has played on both wings, in central midfield, as a number 10 and also a centre-forward. That would give plenty of options to a manager, and that’s probably why Arsenal are considering a move for him.

Odegaard has to be the priority and we should do everything possible to get him. However, if that deal cannot be completed, a move for Goncalves – if he is available for a lot lesser than his release clause – would be a very good option.

茅啦
呢兩日都放晒semi con,除左隻tsm諗住sh

Kdb最新份約先300k

你老味今朝忘撚到而家仲要OT

忙

做啦仆街
我就收左啦

有時間9up即係唔洗通宵啦

咁撚慘

拖下季返小保加
使唔使再買防中

比素馬

笑口狗

雲加剷

唔係同加拿斯不和 可能喺阿記掛靴了

Rubbish

下季主場衫咁核突咁大件事冇人講

幾靚喎
一反幾年紅色主調設計

好撚好笑

唔用紅色

話時話，達狗幾時擺返屁屁去左邊，之前係左邊都幾好，一返去右邊就變返垃圾

Arsenal will rival Manchester United for Sporting Lisbon attacker Pedro Goncalves, the Portuguese star regarded as the ‘next Bruno Fernandes’. (A Bola).

Arsenal have joined the race to sign 21-year-old Fiorentina striker Dušan Vlahović. He’s valued at €20m. (Corriere Fiorentino).

依件其實好似墓臭牠

正喎

好彩嗰個唔係小氣達

問題係當年12/13豬腦嘅垃圾版
個年隻豬腦都屌晒鬼
要幾年先成材
依隻嚟到會屌得仲勁
唔知有無時間打得起佢

t3 4-6 week

左腳重砲, 右腳不俗最緊要把握力好當然有頭鎚係Bonus

唔緊要啦
依加個幾個都垃圾

Kieran Tierney
Left knee. Kieran sustained ligament damage to his left knee during Saturday’s match against Liverpool.
Surgery will not be required and it’s hoped that Kieran will be back in full training within four to six weeks.

Toggle menu

TEAM NEWS

Team news: Tierney, Odegaard, Saka, Smith Rowe

Arsenal Media 07 Apr 2021

David Luiz

Right knee. David Luiz underwent a small procedure on his right knee at the weekend.
The intervention went well and David is rehabilitating with the medical team.
David is expected to be back to full fitness and available for selection in the upcoming weeks.

Martin Odegaard

Right ankle. Martin has been experiencing discomfort to his right ankle since being on international duty.
Martin is being assessed ahead of Thursday’s match regarding his availability.

身型好似belotti

Ching 識d野

6星期即係就算入歐霸決賽都未必踢到?

起碼多個高佬方便d戰術調動呀

同埋都唔敢用, 唔夠狀態

咁正

當初伊巴係咪冇用side kick踢柒個老野

伊巴當時點比得上阿仙奴d前鋒
要佢試腳好合理

歐霸決賽幾時？

5月26

都幾bulk

當佢傷6星期復操 5月19復操
26就踢仲要唔知有冇態

所以希望比狗打右閘 葡哥打左閘時大家生性
中前場入多啲波

個pat好實

想屌

屌你老母唔怪得成隊去到梅迪剎卡嚟之前好似成隊都無人識得剷波咁

派對射門精華

今晚有咩心水

射左幾多次先中

佢個陣好似阿積士都未去
當自己係邊個

好彩宜家有柏g用
叫做有3隻閘

泰狗好玻璃

是 不過呢排6667真係有啲回落 試下比狗右邊
葡左 睇下點 聽晚肯定葡左邊嫁喇
希望大炒拎返士氣 呢排我同隊波都士氣低落
牙達要生性

坦蛇回歸未

夏天免簽貝查特啦
替補輪換都一流

坦老實講 慢左啲 鈍左啲 體能差左啲
賣到就賣

覺得有啲太急放咗佢 12月尾就放咗 之後用一個月都搵唔到replacement 而家無人打歐霸

其實都條搏佢係04打到護級然後買斷
而家無啦
又要搵買家

2000年
講緊我地前鋒係亨利柏金簡奴韋托特
講sharp 上兩個decade 伊巴邊係個皮

有佢都唔會點好
叫就叫有個左閘
不過咪同當年列叔差唔多問題

係 列叔當年都係同樣問題 鈍 轉身慢 無速度
係傳中好咁解
坦狗夏天都係要搵買家

伊巴係越老越勁 後生都係麻麻
而家睇返咪好似蝕左咁 實際上果陣簽到都唔會踢到正選

簽唔到跟本唔係損失
安歷卡亨利巴約雲佩斯
伊巴根本打唔到正選

分分鐘都係當賓特拿咁養

今晚睇黎巴黎同波圖

得罪講句
佢從來冇到過亨利雲佩斯水平

歐霸決賽點出

入到既話

是但
esr/屁屁 奧狗 saka
沙卡 派對
葡 包皮/馬里 雷蛇 比狗
蘭奴

假設雷蛇真係out 4星期左右 應該趕到決賽
如果入到就一定出佢>>>>浩狗

浩狗有價好賣

OFFICIAL: Arsenal have confirmed that Kieran Tierney has sustained ligament damage to his left knee and will be out for 4-6 weeks.

No Arsenal player has created more chances in the Premier League this season than Kieran Tierney (29).

電蛇熱血復出打決賽，好感動

咁大穫
咁左閘要用葡仔頂撚住

屌你老味考古台

黎緊歐霸過唔過到架
咩人都傷哂

左閘堆後saka 落去有冇得諗,萄哥踢左邊都係差d

浩狗點守摩蘭奴
條友搶點勁撚屈

左saka 右葡，擺返比比喺右翼同葡哥夾

坦狗連出波都柒

坦蛇回歸，帶領阿狗奪冠，感動世人

進攻本身已經廢 仲要拎走最勁嗰個去踢左閘

我反而覺得坦蛇出地波好啱阿狗
但佢唔知點解近一兩季下下拎波都回後仲妹過xhaka

冇左愛狗

2禾b carry

坦狗無過人能力
要用佢一係overload一係猜空俾佢
同埋轉佢打防守真係撚佢
本身意識已經唔係好
仲要頭槌差

2&B+坦=打哂成條左路

坦狗左中堅

T仔

明明喺德甲嗰陣好勁 點解嚟到之後就變成咁

出波勁到俾廢羊攞神射

點會呀

阿狗隊波特別柒
當年拿卡過到嚟頭半季都有努力逼搶 仲要係有效率嗰隻 但之後又同化咗 妹下妹下

Arteta on Torreira: "We have spoken to him. He was really attached to his mum & he's really attached to his family. It's a hard time for him & emotionally there is a lot of thoughts that will go through his mind. When things are like that, it's not the moment to make decisions."

咁大袋

踢緊波都扯旗

國際賽踢足+打利狗就傷左

要開post了

條友似食春藥踢波

上次仲猖狂
現晒形如同無著褲

啲血去曬碌鳩到
唔怪之得受傷

1001 is on9仔

Ok